有冇黃既影印店

收番正價都ok
我發覺收平果d好多人去
搞到做唔切d單
所以做到d人好燥 態度比較差

推

10

9

觀塘Printing Room

好景果到有間有貼口號

旺角德寶商場 copy cat
黃的！